手足回程記得換左裝先 街坊們睇情況接放學！

頭先係黃大仙路過見到有兩架防暴籠車係黨鐵站口

唔好比人落單

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

一齊快閃 拆晒黨鐵所有站啲閘同cctv